今日係香港民主最光明嘅一天

見到希望嘅曙光了

No taxation without representation
依家without representstion了